export const deckR = [
	{
		question: "O que é um JSX?",
		answer: "JSX é uma sintaxe para escrever HTML dentro do JS"
	},
	{
		question: "O React é __",
		answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces"
	},
	{
		question: "Componentes devem iniciar com __",
		answer: "letra maiúscula"
	},
	{
		question: "O ReactDOM nos ajuda __",
		answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma"
	},
	{
		question: "Podemos colocar __ dentro do JSX",
		answer: "expressões"
	},
	{
		question: "Usamos o npm para __",
		answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências"
	},
	{
		question: "Usamos props para __",
		answer: "passar diferentes informações para componentes"
	},
	{
		question: "Usamos estado (state) para __",
		answer: "dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente"
	}
	
]

export const deckC = [
	{
		question: " As 3 principais bibliotecas do C são:",
		answer: "stdio.h, math.h, stdlib.h"
	},
	{
		question: "Para importar uma biblioteca precisa antes:",
		answer: "Usar o jogo da velha ou hashtag #"
	},
	{
		question: "Para dar início a execução de um programa, primeiro deve-se:",
		answer: "Utilizar a função int main()"
	},
	{
		question: "A diferença entre a linguagem C e C++ é que:",
		answer: "A C++ é orientada a objetos e a C é orientada a procedimentos"
	},
	{
		question: "A diferença entre o tipo char e o tipo string é:",
		answer: "O tipo char é apenas 1 caractere enquanto o tipo string é um conjunto de caracteres"
	},
	{
		question: "Para declarar variáveis em C primeiro:",
		answer: "Deve dizer o tipo e depois o nome da variavel"
	},
	{
		question: "Para declarar constante usa-se:",
		answer: "#DEFINE"
	},
	{
		question: "A função printf faz:",
		answer: "Imprime uma mensagem na tela"
	}
]